琴日收到神秘香港電話send座標嚟

個location係竹園北邨嚟

去fb search 左佢電話係呢個人 但我唔識佢

推

又嚟

SOS Alerm

有無試過打過去？

留名跟進

啱啱試左

"電話正在使用中"

?

個id 係乜野嚟？

係咪連登仔睇完個post試sos功能send錯比樓主

SOS

push

我都係

食m記哽親求救

無人理

幫推

999

留名

2號收到3號先問，你紅日放假唔開post?

伍華仔